其實蔡思貝化左妝都只係變達哥 唔化妝會點

化左妝變達哥, 認真想知佢唔化妝會點

化右妝又會點

左你老母
字都唔撚識打

又捉字

呢班人真係on lun 9

又係呢班人 係咪admin黎